大型餅店嚟講君蘭都算垃圾

1. 員工無禮
2. 款式少量
3. 味道欠佳
4. 品質未如理想

係咪你生得樣衰比人串

呢間唔好味

好辣殺

黃定藍先

太難食 藍黃都咁話

你食左咩先

試話工作要返大陸
羅湖香港關口買菠蘿包
咬咗啖見到發霉

咁投訴左未
舊包屍呢？

好過美心先

大部份即焗場以外既包都比較污糟

佢個芝士條好好食擺喺凍餅櫃嗰條

唔好咁啦,樓主開POST踩緊君蘭架
一陣會追擊你話你打手

真係幾好食

佢個輕芝士蛋糕都好食
不過發霉條收銀係都話冇發
仲想唔換畀我

是

有冇圖？幫你望下
利申：君蘭員工

逼到嗰條女換過個畀我啦
有客喺度係咁話冇發冇發
起晒點仲話冇發

又係深圳個間？

前線手足

得個班蘭榚好食

諗起都覺得嬲 咁污槽都賣畀人